{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021519",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "크샤나"
    },
    "text": "釜山広域市機張郡日光邑ムルバンギル98に位置するクシャナは、山奥に位置するフランスヴィンテージムードのヴィーガンカフェです。 カフェの名前であるクシャナは「刹那」を意味し、澄んだ刹那をもてなすために自然の香りが漂う季節スイーツを提供します。 カフェは久しぶりに憩いの場になることを願っていますように。 駐車が可能で、イエスキッズゾーンでは細心のケアをお願いします。 イエスペットゾーンに入場する際は、座布団と水筒を必ずお持ちください。また、毛羽ばたき防止のため、バッグとペット用帽子もお持ちください。 また、団体席も完備されています。 カフェの情報はインスタグラムの公式アカウント.officialでご確認いただけます。 カフェは寺の下の白い建物の1階に位置しており、メニューとしてはGateau Au Chocolat(価格は事業主問い合わせ)、Cookie、Scone(各4,500ウォン)、Americano(5,500ウォン)を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "クシャナはどこに位置していますか？",
            "answer": "クシャナは釜山広域市機張郡日光邑ムルバンギル98に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クシャナのカフェ名の意味は何ですか？",
            "answer": "クシャナは「刹那」を意味し、澄んだ刹那をもてなすために自然の香りが漂う季節スイーツを提供します。"
        },
        {
            "question": "クシャナではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "クシャナではGateau Au Chocolat(価格は事業主問い合わせ)、Cookie、Scone(各4,500ウォン)、Americano(5,500ウォン)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "クシャナには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、クシャナには駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "クシャナの公式アカウントはどこで確認できますか？",
            "answer": "クシャナの情報はインスタグラムの公式アカウント.officialでご確認いただけます。"
        },
        {
            "question": "クシャナにはイエスキッズゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、クシャナにはイエスキッズゾーンがあります。ただし、細心のケアをお願いします。"
        },
        {
            "question": "クシャナにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、クシャナにはイエスペットゾーンがあります。入場する際は、座布団と水筒を必ずお持ちください。また、毛羽ばたき防止のため、バッグとペット用帽子もお持ちください。"
        },
        {
            "question": "クシャナには団体席がありますか？",
            "answer": "はい、クシャナには団体席も完備されています。"
        },
        {
            "question": "クシャナのカフェはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "クシャナは山奥に位置するフランスヴィンテージムードのヴィーガンカフェで、澄んだ刹那をもてなすために自然の香りが漂います。"
        },
        {
            "question": "クシャナのカフェは憩いの場になることを願っていますか？",
            "answer": "はい、クシャナは久しぶりに憩いの場になることを願っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 495
    }
}